中央氣象台 港澳大陸聯合會議 台風山竹

簡體字敬請見諒

他妈的 什麽叫台风

要注明台灣是中国一部份 所以要写清楚

写中国台风 或简称中风

又話台灣係中國一部份
無中國台灣份？

台风台风，台湾的风
这分明就是台独

对呀真他妈的

京港澳联合 是不是想搞分裂 联邦化中国

同班廢柴會有咩好吃傾

支那其實幾準

共享中風榮耀

大陸首長級 港澳就出副手 當我地天朝大國係咩

結論? 咁既垃圾會開完無公佈要做咩，重有兩日完全無應急方案
最基本都做多啲宣傳點樣做基本防風措施，如與緊急問題應該打咩電話，突發事可以去邊到避都無。真係自求多福
btw我最想睇最近起好咩沙中線 高鐵 港豬澳全部仆直